
コミックバンチ発刊前情報（🇨🇳《漫画丛书》发行前信息）


**2001年4月28日**

更新されていたコアミックスホームページの情報やタイトルなどから想像した、隊長が予想する「Angel Heart」。こんなものでどうでしょう？  
这是队长对《Angel Heart》的预测，根据更新的核心混合主页上的信息和标题。 像这样的事情如何呢？  

Angel Heart、直訳して天使の心。殺人兵器として訓練を施された主人公は、依頼人にとっては完璧に依頼を遂行してくれる天使であり、もちろんターゲットにとっては悪魔そのもの。しかし彼女の胸につけられた傷は、彼女を兵器から人間へと戻しつつあった。アサシン（暗殺者）として完璧な仕事を求められながら、人間としての心を取り戻しはじめた彼女の心、天使の心の葛藤は続く・・・。  
🇨🇳Angel Heart，直译是 "天使心"。 被训练成杀人武器的主角是一个天使，她为客户完美地执行了要求，当然，对于目标来说，她就是魔鬼本人。 但她胸前的伤疤正在将她从杀人机器变回人。 她的心和天使的心之间的冲突仍在继续，她开始恢复她的人性，同时被要求做完美的刺客工作。  

漫画家「北条司」の集大成として描く、という意気込みをコアミックス公式ホームページで発表している北条先生。今までの作品と異なり、早くから連載がわかっていたことと、インターネットの普及でじかに読者の期待と反応を受け続けたことで、そのプレッシャーは相当なもののはずです。はたしてどんなものが描かれているのでしょうか・・・？  
🇨🇳在Core Mix的官方网站上，北条老师宣布他热衷于创作这部作品，作为他的漫画家"北条司"的巅峰之作。 与他以前的作品不同的是，连载的事实很早就被人知道了，而且他从网络的传播中直接接受读者的期待和反应，压力肯定不小。 我想知道这个故事会是关于什么的...？  


**2001年4月14日情報**  

タイトルが発表されました！その名は「Angel Heart」。以下、コアミックス公式ホームページからの抜粋です。  
🇨🇳题目已经公布了! 它的名字是 "Angel Heart"。 以下是Core Mix官方主页的摘录。    

    ■2001年、史上最強の暗殺者が、日本にやってきた。美しすぎる人間兵器だった。彼女が運命の引き金を引いたとき、何人もの人生が変った。その女性は、誰なのか。その胸の傷はなんなのか。あなたは、創刊日に真実を知ることになる！  
    🇨🇳2001年，历史上最强大的刺客来到了日本。 她太漂亮了，不可能成为人类的武器。 当她扣动命运的扳机时，许多人的生活被改变了。 这个女人是谁？ 她心中的伤口是什么？ 你会在出版的第一天发现真相的!    

    ★漫画家・北条司が「キャッツ・アイ」「シティーハンター」を超えた作品を誕生させた！！破壊、創造、構築…、構想5年にわたる新作品を発表！ 『Angel Heart』  
    🇨🇳漫画家北条司创作了超越 "猫眼"和"城市猎人"的作品! 破坏、创造、建设......一个酝酿了五年之久的新作品! "Angel Heart"。    

シティーハンターの女性版か？それともまったく異なるのか？コミックバンチ発売まであと1ヶ月、楽しみです！  
🇨🇳是女性版本的《城市猎人》吗？ 还是完全是别的什么原因？ 离漫画的发售只剩下一个月了，我们很期待!  


**2001年4月9日情報**  

コミックバンチ発売日決定！5月15日より、週刊です。
🇨🇳Comic Bunch的发行日期已经确定！它将从5月15日起每周发行一次。

**2001年3月21日情報**  

公式ホームページの情報によると第1話脱稿らしいです。
🇨🇳根据官方网站上的信息，第1话已经起草完毕。

**2001年3月13日情報**

公式ホームページでの北条先生からのメッセージに、「執筆中」、「鬼束ちひろの『月光』が主人公の心情に非常に近い」と書かれていました。原稿第一弾は既に出来上がっているかも？
🇨🇳在官方主页上北条老师的留言中，写到他正在"创作中"，"鬼冢千寻的《月光》非常接近主角的感受"。 也许第一份手稿已经完成了？

**2001年2月12日情報**

公式ホームページでの北条先生からのメッセージに、「取材を理由にした出張が出来ない」と書かれていました。東京が舞台になりそうです。
🇨🇳在官方主页上北条老师的留言中写道："由于取材的原因，我不能进行商务旅行。 看起来它将以东京为背景。

**2001年1月13日情報**

00年12月21日に発刊された「北条司漫画家20周年記念イラストレーションズ」のインタビューによると、新連載は「『シティーハンター』ではない」そうです。おそらく完全な新作になると思われます。
🇨🇳根据2000年12月21日出版的《北条司漫画家20周年纪念插图》的采访，新系列"不会是'城市猎人'"。 这可能将是一部全新的作品。

**2000年11月18日情報**

新雑誌の名称が「COMIC BUNCH（コミックバンチ）」に仮決定しました。  
🇨🇳新杂志的名称已初步确定为 "COMIC BUNCH"。

http://www.haratetsuo.com/ の掲示板に、下記情報を寄せていただいた持田様によって書かれた内容によりますと、「BUNCH」とは英語で「房・群れ・かたまり」といった意味で、そのような漫画雑誌を目指していきたい、といったようなものでした。  
🇨🇳根据原哲夫先生在http://www.haratetsuo.com/ 的公告板上写的以下信息，"BUNCH"在英语中的意思是 "bunch, flock, cluster"，而我们希望以这样的漫画杂志为目标。

The best of the bunch で「ピカ一の人（物）」。新雑誌も「ピカ一の漫画雑誌」になってほしいものです。  
🇨🇳最好的一群是指 "最好的人（或事）"。 我希望新杂志能成为 "最好的漫画杂志"。


**2000年9月13日情報**

9月12日16時17分、（株）Coamixの持田様より、わが応援隊の掲示板に次のような情報を頂きました。出版社側からの公の発表は、インターネット上のいくらかの掲示板にしか為されていないようで、そのうちのひとつに入っていることは大変うれしく思います。加えて、情報を頂いた持田様に感謝の言葉をおくりたいとおもいます。ありがとうございました。  
🇨🇳9月12日16:17，我们在応援隊的公告板上收到了Coamix公司持田先生的以下信息。 似乎出版商的公开声明只在互联网上的一些公告栏中发布，我非常高兴被列入其中之一。 此外，我还想对持田先生提供的信息表示感谢。 非常感谢你。  

        みなさま、はじめまして。  
        很高兴见到你们。

        来春、新潮社よりコミック雑誌を創刊する（株）Coamixの持田と申します。  
        我叫来春，来自Coamix公司，该公司将于明年春天从新潮社推出一本漫画杂志。  
        
        　さて、新潮社の森重氏より返答ありました（※）北条先生の新連載の件ですが、あくまでもシティハンターは予定でありまして、現在、編集部サイドでは新連載にふさわしいさまざまな題材を検討中です。  
        　现在，新潮社的森重先生已经就北条先生的新连载给我答复（※），但《城市猎人》只是一个计划，编辑部目前正在考虑适合新连载的各种题材。  

        　どんな新連載になるか、ファンのみなさまには、創刊まで乞うご期待！ということで、よろしくお願いしたいと思います。  
        　这将是一个什么样的新系列，粉丝们可以在第一期之前期待它的到来! 因此，我想请求您的支持。  
        
        とり急ぎ、ご挨拶まで。  
        因此，不再多说，我想向大家问好。  

        Coamix Inc. 持田修一  
        

        隊長注※  
        Coamixが編集を担当する来年5月創刊予定の30歳前後の男性向け週刊誌に連載が決定しているとの内容で、一ファンとやり取りがあった。どうやら、新潮社内のコミック事業部とWeb新潮担当者との間で情報伝達が不徹底だったことによる、予期せぬ情報の露出だったようです。  
        🇨🇳我与一位粉丝交流了一个故事，这个故事将在Coamix将于明年5月编辑出版的面向30岁左右男性的周刊上进行连载。 显然，这是由于新潮社内的漫画部与Web新潮社工作人员之间的信息沟通不充分而导致的意外信息暴露。  

この情報の掲載に関しては、不特定多数を対象とする掲示板に持田様本人により  
書き込まれたことと、御本人と連絡を取ったことにより、公開可能と判断しました。  
🇨🇳关于这一信息的发布，是持田先生自己写在一个针对不特定人数的公告板上。  
我们确定可以公布这些信息，因为这些信息是持田先生自己在一个未指定的留言板上写的，而且我们已经与他联系过。  

シティーハンターのファンサイトでは連載再開ということで盛り上がっているようなので、水を差すようで悪いのですが、  
🇨🇳看来《城市猎人》的粉丝网站对该系列的恢复感到很兴奋，所以我很抱歉打扰你，但  

    - 新シティーハンターはあくまでも現時点での予定  
    🇨🇳新的城市猎人目前还只是一个计划。

    - 新連載の題材としてシティーハンターを超えるものがあれば、そちらになる  
    🇨🇳如果有比《城市猎人》更多的东西作为新系列的主题，它将会出现在那里  

ということのようです。隊長リックスは、個人的には新題材のほうがいいなと思っていますが・・・。  
🇨🇳如果有比《城市猎人》更好的东西作为新系列的主题，那将是那个人。 隊長个人认为，新的主题更好，但....。  

また、今回の発表に伴って、「F.COMPO休載か？」といううわさが流れているようですが、それに関しては、再び持田様より次のようなコメントを頂きました。  
🇨🇳此外，伴随着这一公告，似乎有一个谣言在流传，"F.COMPO将休刊？ 关于这一点，我再次收到持田的以下评论：  

        こちらに関しては集英社オールマン編集部の問題ですので私の方からは何もお答えできません。  
        🇨🇳至于这个问题，是集英社 Allman编辑部的事，所以我这边无法回答。

とのことで、北条先生自身が「一度に二つの連載は・・・」とインタビュー等で発言しているだけで、具体的には来年5月の創刊時までわからないようです。がんばって「F.COMPO」も続けてほしいですね。  
🇨🇳北条老师自己在采访中说，"同时进行两部连载是......"，因此，看来在明年5月第一期出来之前，我们不会知道任何事情。 我希望他也能继续为"F.COMPO"工作。

今後も、北条先生がいい作品を描けるように、われわれファン一同応援していきましょう。  
🇨🇳让我们所有的粉丝支持北条老师，让他在未来能画出好作品。



	[トップページへ戻る](../index.htm)
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
